【聲援香港】蔡英文：政院組專案小組 提出對香港人道救援方案

突發 岩岩新聞發佈會講

蔡總統

小Eng

好波

push

Push

又收kmt 皮

President Tsai！

行政院將組成專案小組，對香港朋友提出人道救援行動方案，並由陸委會規劃協調，為港人的安置做完整規劃，包括對預算匡列等等，要求陸委會在最短時間內提出規劃。

畫個無人肯去既地方俾我地 我地自己發展 再交稅俾台灣政府

x2

台灣D 專案小組唔同香港

整條香港村一齊反攻共產黨不是夢

到時咪一批一批人走去台北

哭𠹌咗

真。突發

菜總統

感動

劃個無人地方叫台港